仲黃乜撚經濟圈？肯全民起義未？

制度內抗爭完未？仲要搞幾耐框架革命？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

甚麼不自由毋寧死，口號黎咖？

而加港共就係同你講 權係我到 公我贏字你輸呀
你地想攬炒？ok咁我咪放棄香港 不過炒前着數落哂中共到

拉

分化，拉

樓主問呢堆問題, 自己答左自己先啦